大圍HKBN 係咪short 咗？

上唔到網呀